% !TEX root = ./tesis-usach.tex
% !TEX program = xelatex
\documentclass{tesis-usach}
% Opciones: propuesta

\begin{document}
\baselineskip 23pt
\frontmatter								% Utiliza numeración romana

% ### Cubierta de la tesis ###
\thispagestyle{empty}
\include{preliminares/cubierta}

% ### Páginas preliminares de la tesis ###
\pagestyle{fancy}
\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}		% Hace que no aparezca la línea horizontal superior al principio de estas páginas
\fancyhead[L]{}
\fancyhead[C]{}
\fancyhead[R]{}

{\setstretch{1.0}						% Interlineado en las páginas preliminares
\makecopyright							% Si es propuesta no se mostrará

% ### Dedicatoria y agredecimientos de la tesis ###
\include{preliminares/dedicatoria}		% En caso de no querer agregarlos, comente esta línea
\include{preliminares/agradecimiento}

\setcounter{page}{1}
\include{preliminares/abstract}

% ### Índices ###
\tableofcontents							%% Tabla de contenido

\listoftables							%% Indice de tablas
\listoffigures							%% Indice de figuras
\listofalgorithms						%% Indice de algoritmos
\AtBeginEnvironment{algorithmic}{\setstretch{1.5}} % Interlineado de los algoritmos
} % end \setstretch{1.0}

% ### Cuerpo de la tesis ###
\mainmatter								% Reinicia el contador de páginas para partir de 1 y usando números arábicos.

% ### Capítulos de la tesis ###
\include{chapters/1-Introduccion}
\include{chapters/2-Cuerpo}
\include{chapters/3-Conclusiones}

% ### Bibliografía de la tesis ###
{\setstretch{1.0}						% Interlineado en las páginas finales
\bibliographystyle{apa-good}
\bibliography{bibliografia}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Referencias bibliogr\'aficas} % Comando para agregar el índice a la Tabla de Contenido

% ### Optativo: Anexos de la tesis ###
\appendix
\addappheadtotoc							% Agregar Apéndice al índice. En caso de no poseer anexos, comentar
% ### Anexos ###
\include{anexos/Anexo-1}
} % end \setstretch{1.0}

\end{document}
% end
